想問吓格爾巴打係咪已經財務自由咗？

記得佢兩年前係150至200元收集好多 Tesla。唔知而家係咪已經上了岸？有無人記得佢持股幾多？

好似都有百幾股，唔知之後有無加。但佢仲有啲sq, isrg, ilmn, arkk 同etherium, 都升唔少。但除非佢賣股，如果唔係邊有cashflow

百幾股TSLA夠首期都唔夠供樓
咁就財務自由
起碼供完兩層樓，其中一層樓收租
先叫財務自由

格爾巴當初有吉田既身家家下應該財自了

唔知佢會唔會解答吓大家佢有幾多股？